如果總辭換3萬thx美國制裁，值唔值？

值
唔值